支拿毅然亮劍未？

仲要等幾時？
踩到上心口咁喎
口炮完未？